連登仔喺度屌人飲喜茶睇支那劇真係得啖笑

6月9日 反惡法遊行
銅鑼灣東角道
兩點半集合

仲有聯署

連選擇娛樂都要干預
憑咩擁有自由 擁有民主
咁同中共有咩分別
如果有得私下處 我相信你都要
只不過能力所限 你地只係有得block同屌
逼人表態嗰啲都係
3個選擇得1個啱你心水
揀唔中又比你屌到上天

喺cc台講預咗比人屌死
不過呢鋪槍口一致對外

唔係話乜嘢
祇係有得你揀都揀埋晒啲垃圾
其實好鶻突

連登仔眼中有咩唔垃圾

其他就唔知
但係支那嘢就肯定係垃圾